監警會梁定邦：相信前線警員亦支持監警會主動審視

我相信你老母會支持我屌你老母個臭閪

梗係支持啦免死金牌

市民話你地監警會廢呀 聽唔聽得明呀？

一個自己人監察自己人的組織